荃灣垃圾商場上唔到網

岩岩入去Citywalk商場食飯
電話完全收唔到訊號 仲以為係餐廳角位收得唔好
點撚知食完出去睇下專xx運有咩平機票
但全家人既電話全程都係沒有服務/收得極差

到底係商場問題定我全家電話都有問題

利申：smt/csl/3台都有

你全家
住左廿幾年無問題

你住係商場入面廿幾年